如果Del咗whatsapp download返之後會收到delete咗期間嘅whatsapp?

我自己del過係收唔到
人地唔知